肥妹仔係世界上最可愛最得意既女仔！！！！！！！！！嗚呀！！！！！！！！！

肥妹仔真係好得意阿

醉曖肥妹囝！！！！

我都好中意肥妹

終於有個巴打係有雪亮既眼晴

好想識佢 好撚正

thx 樓主

我女神

同意請正皮

韓國人？

台灣阿
韓國人膠面樣點比

我覺得呢啲唔係肥妹仔咁簡單

佢叫咩名呀 等我去識佢先

我都覺得佢有d太瘦
再肥多d就好啦

我都想知

欣宜係咪你理想型

我既理想型

肥得嚟冇胸都幾難...

都大過港女好多嫁啦

好靚女阿

個肚 有三條車肽
搭地鐵會有人主動讓座

比咗負皮

樓主屋企有幾多箱美極?

肥好水
瘦好隊

唔理你地講咩都好
禾刀醉曖肥妹囝

巴打唔好恃寵而驕好喎！！！
肥妹仔係都係天使